唔知點解..由幾時開始 我就喜歡上了星之卡比

我童年無接觸過星之卡比
就連一開始我串卡比做Kurby

唔知係幾時開始
我開始買好多星之卡比嘅嘢
但係又唔知自己幾時開始鍾意星之卡比 同點解鍾意
請問我係咪有多重人格呢？

我身邊啲朋友都話我鍾意On9嘅角色....

岩架啦
我都唔知點解好鍾意佢
總知就係好鍾意
係日本曬左好多錢都夾佢翻黎

我洗左二千港紙夾星之卡比系列嘅嘢....
有個流口水嘅劍士卡比 我夾唔到呀

Go away

你就Gay 你全家都Gay

死gay佬

今日用伍佰蚊上丁品

屌你老母

男人老狗鍾意啲女人野

星之卡比無性別ok

想幹

幾得意

徒兒

....

佢超可愛

分享珍藏！！

男人老狗鍾意光頭佬

但switch 隻game 真係好垃圾

鏡之大迷宮
夢之泉

呢間野啲figure好高質